卓林去年計劃出自傳 內容涉及成龍

卓林突然公開拍片，疑似受人擺佈，但其實她一直有很多心底話想分享。去年3月，她報警指母親涉嫌刑事恐嚇時，本報曾嘗試聯絡她做專訪，當時她表示會考慮，並透露打算推出一本自傳，內容涉及生父成龍，不過她與Andi商量一晚後婉拒。

自傳講成龍
作為吳綺莉的好友郭秀雲，對於卓林與Andi的「求助片」，昨日她回覆本報時爆料，指Andi母親曾向吳綺莉索生活費：「我知道嗰個補習老師個媽媽，曾經叫吳綺莉send個女去加拿大，去佢嗰度住，話求其收番佢幾萬蚊一個月，都唔係細銀碼。如果個阿媽喺加拿大，可以照顧到，咁點解佢哋要搞到話要淪落街頭呢？再加上望落佢兩個都肥肥白白，似乎拍嘢嗰度，背景係屋企。」對於郭秀雲指她被Andi母親索生活費一事，吳綺莉昨日透過電話以一個無奈的emoji作回覆。

得啦知啦

都無人想知

記者朋友收完鱔稿費就好收啦

呢兩母女簡直係世紀煩膠

做tb都食唔到軟飯要出自傳搵食
陰公

死tb累人累物

同欣宜一鳩樣，搵老豆老母搵錢

佢出一定買

我開始有D同情成龍